今日繼續撐落去！政府越狗，代表佢地愈亂！！

政府就快攬炒成功！我地一齊幫幫佢！

我已經愛夠藍絲廢人嘅嘴臉！要一齊共享政府俾嘅攬炒成果啦！